[突發] 1720 機管局內部消息

⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
1720 機管局內部消息
警方於ZH9096登機前收到報案，指機上懷疑有爆炸品，當時警方只通知機管局，而沒有通知航空公司

警方在沒有搜證前，將飛機放行
及後當飛機已照常上客, 並在離開登機橋後才折返及落客檢查

推

估都估到，香港而家乜鳩都亂黎聽日個個咪又係繼續返工

pish

打幾個⚠️⚠️⚠️就係真?

⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️有核彈射緊黎香港

今日有見炸彈處理車離開青馬大橋 唔係咩原因呢

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足

有人出手了
指有良好市民懷疑有爆炸品, 為公眾及旅客安全而報警,
值得嘉許

如果有真嘅咁點 啲差佬係咪癲撚咗
又靠估？

.

喂咁多班機要做檢查咪即係無人都癱瘓到機場？

唔好啦

米肚木

721,811,831

721 811 831